訓醒會耳仔痛

側邊面訓就會果邊耳仔就會痛痛地

究竟係枕頭問題定太多耳屎

唔好側面訓

巴打做邊行同埋多唔多塞耳機？

長塞耳機

咁平日聽得大唔大聲？

唔大，多數開黎訓教

巴打，基本上好清楚，自己問題

我特登買個中空枕頭黎唔洗「梗」住我訓教

長期戴住耳機真係會養好撚多菌

屌

咁買個音樂枕聽住歌訓先